[求救]識開鎖/開鎖佬嘅入一入嚟

屋企人唔喺香港 頭先落一落會所點知無帶鎖匙...
跪求將軍澳區嘅開鎖佬
or有無巴絲識開鎖...
好緊急因爲除左銀包同電話咩都喺哂入面
屋企仲有隻狗
希望有人可以幫到手 薄酬

比返間屋人

推

假期實比班鎖佬人斬到一頸血

所以想睇下有無識開鎖嘅巴打 好過比佢地賺

你影把鎖睇下先得架

叫看更開咪得

看更點開

得得得得，神奇開鎖佬～

用香口膠可以開，落街買包

頭盔：有機會開壞個鎖

算吧啦 直接去街市搵五金舖開鎖佬

多謝巴打意見 不過我附近毛都無條 要出好遠先有得買
唯有焗住揾開鎖佬 開鎖大概要幾錢到？

無電話點開po?

你預今日應該開鎖3-4舊 換埋大概夾埋8舊-1叉野到

我幾時有話過我無電話

無壞鎖係咪都一定要成個換

呢D鎖佢地多數會搵百合匙試 你呢款鎖成功率你預2-3成到
如果真係開唔到就應該會爆 爆咪要成個換囉

換把電子帶卡咪算

咪話除左銀包同電話喺身 其他野咩都喺哂屋入面

就算俾你搵到開鎖佬，你都要証明你係屋主。先會幫你爆門
(好似係）

通常爆完開鎖佬會自動搵你對身份證架啦
同埋會通知看更架嘛

如果係靚女絲打，我有地方比你訓，有衫比你換。

最新update: 最後都係求其call左個開鎖佬 $350 望就望佢唔洗爆鎖如果唔係老母翻嚟實比佢鬧死
唔該哂咁多位

係絲打 靚唔靚就見仁見智喇
如果你可以幫我開到個鎖我會比較感激你

350算公道啦
慶幸唔係夜晚 如果唔係仲貴

幾百蚊搵開鎖佬啦

看更會幫手approve唔驚比人懷疑

如果冇開鎖佬電話，看更本phonebook好大機會有

利申：同ex一齊住嗰陣試過，佢即刻叫看更搵開鎖佬，盛惠380

350 算平啦，我6年前都要380

真係好彩 因為我無cash喺身 咁啱擺左五舊喺屋企 貴過五舊就真係食得蕉

6年前都380咁貴？我男朋友都喺我隔離 比佢鬧緊我

唔夠最多咪開完鎖落去一齊去ATM囉

唔洗諗
＄３５０ 算平

我住嗰到要行十分鐘先去到鐵站㩒錢 實比師傅屌友

咁佢都應該係出返去架姐

終於入得翻屋

清水灣半島？

師傅好快就開到？

幾錢

基本上係開一下搞掂
佢哋有萬能key

我等左佢9個字 不過五分鐘到就搞掂

350

唔係

我覺得而家新式公屋要鎖匙關門個設計幾人性化

佢拎鎖匙開定用工具?
你點搵個師傅?

利申想學